有無人知道習近平想搞咩

得罪左美英都算
講緊英國海軍都超越支那一個世紀
仲要加埋趕住打仗等Trump連位的美國
仲要上個星期西打印度
琴日對峙澳洲軍艦，今日又挑機日本

強如Stalin，Hitler同毛澤東都唔敢單打全世界
真心覺得中共上下都唔敢講真話費事比清算
搞到個小學雞自己比官媒洗埋腦以為自己好勁

Stalin，Hitler同毛澤東出生既時候佢地仲有自己既思想，然後用自己套思想洗人腦

至於...呢

俾國內派系迫佢行呢條路

佢自己都唔知

內部嘅人全部鷹派,行慢一步都唔撚得 所以變到宜家咁

手足黎

佢根本無得縮，之前打左咁多政敵，一退實比人清算。

要問下我讀小二個堂細路先知啵
話哂大家學歷思維差唔多

統戰全球, 你識條鐵咩
习近平新時代中国特色社會主義就係要與全球為敵
順我者未必昌, 但逆我者必誅

有人講過佢玩緊圍棋

你當山東遼寧號死嫁？J15 完全可以吊打FA18 /F35

結論：中国是无敌

我200斤麥子十里山路不換肩
你點同我鬥

都係小學畢業，不用分那麼細

打交比2-3個人打好危險 比十幾個人打反而安全

條撚樣無牌打

手上得隻3 仔

不如all in 不按章法

我都覺

搞屎棍

全部奴才都同佢講好撚強大

咁佢接收啲資訊係咁

有啲咁嘅判斷好正常

可能比人棟既

有啲覺得佢想報復中国人文革時批鬥佢全家既仇

淨係遼寧號帶十隻艦載機去搞加勒比海已經嚇到小美國腳仔軟

跟據非官方習近平思想研究中心研究結果，
如果一件事有分 上上策、上策、中策、下策、下下策，
通常習近平對於上上策、上策興趣不大
中策則有時使用，個人習慣性傾向下策同下下策

而習總書記隻馬鄭月蛾就比較喜歡下下策、下策及少量使用中策

佢老豆比共 軟禁左廿幾年
如果當佢係加速師
想報仇
所有野就明白哂
手足

如果真係滅左 佢喊哂口講我做到了 大家會點

就係衰在太有自信

搞緊
繼續加速
習近平外交思想研究中心
14億人民學習戰狼外交 打垮美帝
全民宣傳華為好 華為美 唔用係你損失 遏殺社會進步
全民背習語錄 十里山路不換肩...

噴口黑煙都搞掂美帝啦

唔縮得 一路以來日日講中國幾強大 全中國人都信
一縮你話點交代

慈禧

人哋扛二百斤麥子 走十里路不換肩 你識條鐵咩hi auntie

而家英國個勢差，又岩岩brexit，而家係最好機會比中共想拉英國同一陣線都正常，香港人對中共真係殺父仇人level，冇咩事真係唔好上大陸。

同埋唔好諗到習近平一個control全中國啦。根本佢只係代表一個政權，死左一個都仲有下一個。

知自己黨就自爆
咪引人打柒佢跟住自己有原因咁走佬

邪惡政權最後引外星人入關，用人做飼料

彭麗媛

你將習近平新時代中國特色社會主義擺喺邊

比幾多人打都好 埋到身嘅都係得幾個

錯，係順我者未必昌，逆我者被嫖娼

重現八個聯軍

覺得佢都係尻黎, 最緊要保住自己個位

當佢神咁拜

中國共產黨就係想俾人打，
打完就可以改過個名，拎外國援助，繼續用同一班人係中國大陸搵油水

邊個政權會CARE過中國人既生死?
共產黨執政果陣已經唔會，打仗果陣仍地更加唔會
中國死幾多人，對共產黨都係無負擔。

我係佢身邊人都想外國打鳩習總，
仲要係閃電戰果隻，之後換個人上去，話唔埋自己仲有機會。
都好過要等習總死先可以坐到上去。

勿輕敵
一帶一路同14億人市場
都收賣到唔少國家

屌你老母呢啲打飛機post1年前連登已經睇緊，估唔到1年後都仲係得個打字

加速到全球都唔明佢做咩

呢d 偉大思想當然放係心啦

入黎就係為左睇呢張圖

其實同北韓既態度一樣，北韓廢咁多

真手足黎
無佢我本bno點平權
幫我慳左2000萬

經濟差可以搵外敵開拖
轉移視線去團結國家

想游水

認真，習近平想做魯魯修

習邏輯簡單d黎講=寧可犧牲成個中國化為污有, 都唔可以自己人頭落地

習大大係度捉緊一盤好大的棋

刁帝真心昏庸皇帝懶勤勉標準示範，又要攬權又要威，下面啲人就迫住報喜不報憂，識啲野但係講野唔岩聽既就大權旁落（強仔之流），完美演示獨裁既壞處

依家係睇佢玩到幾時爆

輸人唔輸陣
樓豬唔係唔識丫

萬人不死，一人難逃

印度間諜反黎，而家美帝都出到聲會扶持印度取代中國世界工廠地位

傻既...
北韓係buff下人但其實係攞著數，強國buff人buff到呃埋自己，以為自己真係有咁勁

截圖原來的片段

懷疑習大大先係最強黃絲

為全人類製造一個共同敵人，最終先可以統一全球，建立習近平思想中嘅人類命運共同體，呢個就係佢捉緊嘅大棋。

習近平完成咗佢嘅歷史使命之後，全人類就可以統一向宇宙發展，唔會再有人類內戰。

其實係佢比國內啲人夾定係佢夾住黨啲高層去馬？真係睇唔透

因為佢係毒撚
幻想自己係新世界嘅神

佢個習大大思想究竟中心可能畀到答案你，連登仔識答你條毛！

金仔實權比例上大過習好多

慈禧敢挑全世界機喎

中國太極大師vs徐曉東

想spin 走武漢肺炎單野

送林鄭俾佢做二奶

因為佢前世係東條英機

幫老豆報仇滅檔

想鍊賢者之石急需大量血祭

想做慈禧

你睇一次維基語錄

就會明白維尼諗咩

習仲勳係俾佢自己鬥㗎woo

唔係下場只有死路一條
挨多20年都夠

印度有撚打咩

火神山呢個名佢睇緊動漫諗出黎

鐘意打劫

而家真係睇唔到好結局
清朝都仲有知識份子 有維新派 有革命造反

而家咩都無 真心某程度係衰撚過清朝
一大堆小粉紅上撚晒腦
十四億人一個有份量嘅批判聲音都無

清朝都仲可以出個魯迅力挽狂瀾 仲有五四運動

如果魯迅生係呢個時代大概會被自殺
或者直接走佬去外國噤聲

仲邊有14億人 7億人都俾多佢

但個十幾條友都係揸槍呢?

佢任期仲有幾耐？

同鬥藍一樣
淺藍冇咩market, 極藍先有人支持

其實習可能都係做梗攬炒呢樣野

搵緊機會證明比國民睇咩叫能打仗打勝仗，呼之即來，來之能戰，戰之必勝

殺雞取卵

以佢既程度,應該係咩都無諗

四年前佢見侵侵諗住單打全世界
咪諗住唔可以輸比佢囉

23年好似係

開戰既話
中國可能成為最大贏家
冇理由唔打

中共製造混亂 等機會出擊
台灣/香港 要小心

請廣傳同簽署!

Leo Wong 向下議院嘅Petition committee提交咗一份請求政府將 'Hong Kong Bill 2019-2021' 納入政府草案，呢條草案由自由民主黨Alistair Carmichael MP提出；會容許英國給予香港BNO更大權利、重開BNO申請同制裁香港嘅官員。 內容如下：
(依個聯署只限英國公民簽名聯署，而香港人請簽下一個聯署。)

[BNO平權運動]
聯署主要收集大家聲音表示支持5眼聯盟拯救97後既香港人同請求英國重啟BNO申請比97前香港出世既香港人申請番BNO; 無論各位有冇BNO，如果係有良知、有良心既香港人求求幫手簽名聯署，唔該!🙏🏼🙏🏼🙏🏼

以下就係要聯署既例子:

王子復仇記

講呢堆人嘅思想炒埋一碟

明明香港被中共玩殘咗
個個都輕敵同取笑對手

因為自卑而變到自我澎湃到極點既小學雞

有冇聽過：

四面樹敵
八面威風
九龍吐珠
十分過癮

佢一隻病毒搞到歐美唔見幾多錢⋯咁都仲笑佢？

扮自己嘅思想^

條友可能想燒左副主席牌 攬炒全世界

畀FAKE NEW誤導咗
人有多大膽地有多大產

Stalin hitler 毛澤東都唔止小學學歷喎

被圍中，然後揾一決口突圍而出，贏得漂亮，精彩。

北韓先醒目，成個國家就係造黎比金氏家天下，刁帝仲要過五關斬六將咁去永續主席，金仔投胎就有終身領袖做。你睇下金仔一上台就送咗幾個前朝大佬槍斃犬決就知，金氏本身既權威就好充足，新帝即位前朝大臣話斬就斬。

加埋，北韓國策就係等人民食草，間唔中恐嚇下日韓，過一排就冇野，小心翼翼唔玩出真火。

刁帝就前面set好咗條爭頂之路比你，仲係要留過去稱王稱霸，以為大國勃起可以唔放鬼佬在眼內，點知一交手就現曬形

中国只不過係廢版既德第二帝國，個種自我膨脹既態度一9樣

永續

應該係入咗軍工股

開地圖炮

成日話14億一人一蚊
但你件貨有冇可能以1蚊肯定蝕到仆街既價錢賣晒去全国?
14億入面又有幾多人又肯俾1蚊黎買來來佬野?
班垃圾見到來佬野賣1蚊肯定又話係假又剩
買貴啲，班垃圾又afford唔起
所以14億呢個命題真係好on9

腦細未 load 得切個時局

魯魯修

做到最盡 試盡底線 真係搞唔掂就換人落台反正都係共產黨 就算要讓步都唔讓比侵等下任
換人之後最多大讓步 全世界都會因為中國市場而比多次機會佢 所以無野好驚 輸到盡頭都係贏

認同
習相對係後起勢力 國外利益冇咁多
依家似係借外力打擊國內政敵
製造談判籌碼

spin到差唔多全世界最強海軍去晒自己屋企門口

一出老解，返屋企瞓覺，手足嚟㗎

屌

靜靜地贏啦屌

其實好明顯佢係想做啲政積出嚟
對比胡溫 真係唔記得胡溫有做過乜
習就一大堆 打貪 一帶一路 大灣區 南海等
奈何能力有限 力不重心 搞邊樣衰邊樣
而佢內政搞唔掂 要行民族主義轉移視線
所以呢幾年對外政策特別突然變到好強硬
咁就返唔到轉頭 國外就覺得中國好有威脅
國內民族主義咁強 佢一縮就咩威信都無
總結 好大喜功 力有不逮 民族主義 引火自焚

獨裁有咩好處
就算新加坡李光耀
都只係不斷抄香港再tone少少
因為國家細成本較低
佢先可以做到全公民有屋住等班坡仔唔反佢

你睇下其他地方既獨裁國家
全撚部慘過食屎
又落後
失業率又高
物價又唔穩定
想去旅行又難

到時應該大家都係呢個樣

你不如問下當年慈禧點解會信義和團

原來習係終極暗黃
為左滅共不惜犧牲一切

當世紀帝國玩緊，但人地升晒帝王，佢仲係城堡

明明成手好牌 都可以搞成咁
點都要多謝柒婆 依家搞到好似就打3戰咁

推光復香港 時代革命

人地同佢捉圍棋佢當自己捉緊飛行棋

唔搞哩的比人迫落台，以佢得罪咁多人，落台就係死路一條。
人一死仲有乜好講，幾蠢o既路，只要一線生機就有人行。 之前改憲法永續主席一樣好危險。

俾人圍嘅棋？

搵番個小六啦
話晒人地畢左業

依家已經唔係習大自己既事
佢一縮就所有民族主義 戰狼外交 百年中國夢 全部都收皮
證明中共果套只係9up 威信從此全無 唔止佢自己玩完 中共都危危乎
你代入習大既視角 會唔會想自己由千古一帝 變到千古廢帝?
所以只能無底線加速 乜都要反制 直到最後

目前對中共黎講 相對好少少既路線 係習大唔係再求連任 係20大"功成身退" 你睇強仔今年頭開始咁活躍 就知有人想剎車
但你如果退 其實都係保得自己 保唔住親信
如陳敏爾 蔡奇 劉鳥 岩岩上任既上海市長
過去5年定過既路線又係會完全收皮 唔係廢帝都係中衰之帝
共黨講利益唔講忠誠 你班下屬知你想退 分分鐘拎埋harddisk叛變 到底你就算唔秦城見 成世人都係屋企坐到完場
又去番習大視角 你就發現佢連眼神都無得縮

魯魯修
習之鎮魂曲

最後加速到史太林既level

唔知
我覺得佢係：捨生成仁

應該係

想知黑警想搞咩多啲

認同
你渣pair3
出面JQK
仲唔all in扮straight咩

應該係條王偽扮擦鞋真玩野.
而家共產黨搞到成舊屎出來, 不停加速, 王偽就搞埋D"屎思想"比全世界睇,
好明顯係同全世界講緊: 係呢條友玩思想控制, 咩都都係佢親自指揮親自領導, 要清算就搵佢

所以要成立個研究中心研究佢諗乜

希特拉中學畢業都焦土左成個歐洲
小學畢業仲唔係焦土全世界？

老習個弟婦好正，堅過氾冰冰

自製八國聯軍，反正打一每都輸，做乜唔打十個型啲

冷靜啲，後來清瀕臨滅亡嗰時...
偷偷同你講啊~
嗰時嘅革命軍專挑改良浪官員嚟殺㗎

「革命黨早欲除去端方，因其能力與號召力，如“使其久督畿輔，則革命事業，不得成矣。”」

期待維新派，不如一舖清袋。
匪國人都有唔少心水清嘅，識食住上嘅。

加速主義好

為咗確認中国係世界第二
要令到美國正式同中國打冷戰

要超越前人做既野，首先要做比佢更癲既野先可以超越

我有時諗可能真係一個劇本黎，首先天災人禍瘟疫死好多人，然後自己再造神大勢堀起做救世主(學老毛)

結論就係佢純粹想過足皇帝癮，金錢利益可要則要，無既話都唔緊要

大家諗番刁上位之前大陸都尚算和諧，雖然D人都係仆街無良心，但多數以前個班都係最主要搵錢為目標，你唔搞我唔搞你，你搞我都未必搞番你，奉行搵錢至上

唔知你有冇聽過一個叫魯魯修既人

雜種不正常硬膠思想被研究中心

打港人洋人印度佬做乜？我哋都冇份批鬥佢？

佢想升中

捉緊盤好大既棋

普魯士個種開明專制掛，問題係專制者自己開明唔代表後繼者開明，鄧小平勉勉強強算開明專制，佢都確保唔到刁維尼復辟終身制

分析係冇道理？
唔通你覺得佢每一步棋行得好啱，
根本冇加速主義？

香港被加速點都會有重大損亡，
夾心餅嚟實預左㗎喎。

但唔代表佢係好有閒心咁整死我地囉，
完全睇都睇得出佢弱撚智...
定你係真心覺得佢落緊大棋？

從來國家內部有問題只能向外移視線
日本近期無動靜
只能打英美牌，咁啱大粒墨又送上門

有啲人咪奶到雪雪聲囉，點知就玩火收唔到科

我相信佢嗰個雜交中心
會有好多學生

大家都想做研究

全部鬥加速 雷厲風行
有綱領 有方向 有思想 有對策
夾硬夾上去

點解覺得唔會亡黨？

小學雞有習近平新時代中國特色社會主義思想

但話時話,小學雞佢做埋d on99既野
咁佢到底點上位
如果背後有人操控佢,點解佢後面果個又俾佢咁做?

今日習仔出片，參觀解放軍訓練，講咩軍隊強國家強，擺明仲加速緊

要研究一個人諗埋咁多戇尻野真心唔易架

睇多次維尼與我

暗黑兵法以報父之仇

其實李光耀應該係plan左李家霸權...
李光耀比起真心愛自己嗰國，點都更愛子女掛？
到左民主啦，佢子女仲可以有咁大權咩...

完全係畀盡左好牌子女，子女唔識做開明國君先冇計。
只要玩唔爛，就有錢又有權。

放權於民，國民爽喇，李家呢？

習係發動聖戰嘅命運之人

2年前wor ching 貿易戰都兩年啦

一個傻仔拎棍鳩打點都打贏個正常人既
況且香港成功既因素就係佢係背後係(英/中)但同時唔係英/中國
可以過河濕腳,外國人同英/中做生意時做中間人抽下水
其實香港強,中國就要弱,中國強,香港注定冇運行

好明顯係想借拳亂打外國
當個班人係民兵咁用
驅逐歐美日人出清國
一黎班拳亂唔係官兵唔洗清朝點洗錢養佢地平好多
二黎打輸可以同佢地割同外國議和
三黎成功既話可以借拳亂建立以清朝為中心既民族主義

教科書就好簡單咁屌佢無知
其實慈禧點會唔知拳亂無撚用
南方班總督已經屌過唔好信拳亂
話晒當年佢唔係全盤否定洋務運動
不過身邊班滿洲貴族都話拳亂可用
義和團目標又係外國人同洋化漢人
慈禧梗係樂見其成(即係想像下幾十萬藍屍同福建幫打鬼佬同手足一樣，唔洗黑警出手又做到支共想要既效果)
以清朝立場黎計又唔係無著數
點知玩到咁撚大

遼寧號45分鐘全面攻佔英美

晚清慈禧係咪都係咁?

非戰之罪

鄭月娥真係命定克夫克上

因為係靠鬥紅上位，同埋，
圍係佢週圍嘅人都係咁上下質素

嘩你同你堂細佬咁大仇口
一樣學歷唔等如一樣思維

武統世界

因為除咗武漢肺炎之外, 終共仲有好多呢啲咁嘅細菌病毒武器喺手, 佢心諗一個武漢肺炎都玩撚死你哋啦, 你哋點同我鬥?!!

身邊啲人更係幫佢加速
打完貪仲玩帝制

油水都無晒

你講呢三個後生時都試過搵命博，某人咁愓身算啦

四個字：民氣可用，結果玩到亡國
歷史不斷重現緊

最弊香港係佢手上既棋子同籌碼
嚴格來講 唔係佢真正既敵人
香港利益甚至同支共陣營息息相關
玩殘自己既棋子同籌碼 顯得佢好有實力？

大帝焗住要下一盤大褀，由當初用政治口號洗腦，自已都要跟住自已個劇本走，呢盟大褀會係倒共！

汪阿姐黎嫁

聖人之澤五世而斬，開國明君梗係人人崇拜，下面啲靚梗聽話架，但係二代三代呢？冇咗個光環憑咩要啲國民對你感恩戴德？

會唔會唔打仗難連任？
雖然冇任期限制但都要清理反對勢力先？

支那人不嬲憎香港
點解香港咁細可以咁有錢

鬼佬就唔洗多講
以前教科屎書教落鴉片戰爭積落黎既屈辱
當年有個節目訪問港英班管治精英已經講過
支那人一定會報呢個佢地眼中既仇

打印度就係老毛入侵西藏個陣同印度打留低落黎即屎
咁習就好崇拜老毛
自然要郁印度搶埋克什米爾立功留名証明佢做到野

喊𠹌左

比人圍？

習魯魯
鄭cc

你就係習交學院的學者？

他只是個小學生

習近平可能死撚左啦
而家果件係有人扮架

又或者佢真人只係一條傀儡
小學畢業你想佢有乜嘢智慧？

福建省黨委時代？

邊個管得掂中國班人?

我覺得淋病係有諗過投降撤回送中
個陣本地同外國報紙都有報過話撤回之後淋病會辭職
但西環覺得唔可以重覆23條既失敗
所以落order叫港共死掂佢
順便幫自己立功升職入北京
點知就玩到咁大
愈搞愈衰仲搞到美國插手
記得之後淋病有次係個畫會定酒會唔柒理個件王主任唔同佢握手
之後年頭1月就換左人

邏輯上可以成立亦都可以唔成立嘅
話唔定學歷高啲先攬炒得多啲呢
不過仲未有先例冇得證實

可能覺得八國聯軍唔夠勁
2020年要整個10國聯軍

唔知仲好過知
知佢諗咩就會跟住十里山路不換肩

圖呢 想睇呀

普魯士可以行開明專制係因為普魯士係1870之前只係二流國家
北有瑞典 西有俄羅斯 南有奧地利 東邊係法國同佢既傀儡
佢唔開放自強肯定無得留低
你睇下跟手個件威廉2世
同習帝無咩分別
學人玩戰狼外交
搞到歐洲得返件廢柴奧地利因為利益關係而同佢合作(其實係搵德國笨就真，奧地利工業力量不足，一戰要同德國借軍備先夠打，政治又亂，仲要搞著個歐洲火藥庫)

讀下歷史，新聞都諗到
同埋返工接觸過啲支那蝗
佢地睇香港同我地local出世既觀點完全唔同

lm

支那人自己管返
好似俄羅斯咁囉
一定要共產黨?

寧願鎖国食草都唔可以認輸

女明星老闆

當年就扶得起國共兩黨，再嚟一次有咩出奇？

今次共產主義神話已完全破產，
就算係匪國內部，不論老幼都冇人再信呢支歌仔。

唔會再發生當年嘅宗教神話打敗資本主義嘅謬事。

共產黨原意係打造出人人平等嘅特級理想鄉，成件事個宗教性質大到可以呃到好多自以為為中國好嘅人，去抵抗資本主義。

神話破產嘅今日，只要打碎埋中國崛起呢個夢。
成班支那人直接冇曬行動力。

想測試下偉大中國既真正實力

好似係咩都搞唔掂

描述其實好啱。
質疑點解咁憎鬼佬嘅，應該去體會下咩叫「國恥教育」

牙習佢最近唔係幾想理洪災、蝗災果啲，
專心諗緊點搞鳩香港人好

所以咪話第二代第三代都要做得好囉...

好牌就係李光耀畀後代嘅，
打得好唔好，佢預唔到。
但預到嘅係，放權就一定再冇李家霸權。
唔放權起碼可以續到有一代子女廢過閪為止。

你講咩, 中共夠打全世界

第二帝國又係經典自我膨脹例子，俾斯麥大陸政策係唔搞殖民地就唔會得罪英國，唔得罪英國就可以英俄左右逢源，專心欺凌法國。

點知Wilhem II又要殖民地又要發展海軍，奧俄衝突又寧願支持奧匈英法俄全部得罪曬，外交失敗到咁可以算係世間少有

This:

仲有核彈可以真攬炒

人肉粗口filter

今日睇新聞
長江浸到仆街
死咁多人
佢仲有心情去埋啲咩戰爭博物館度行

btw見到呢期班黨媒係咁吹奏洪水都有好處
都估到北京班人根本無諗過處理
浸死既一律當低端人口處理仲開心

豬席捉緊好大盤棋

想搞林鄭

想同 國內對家攬抄 以保下一代

有錯請指正，唔知係咪剩係得我一個覺得，中共咁耐以來不斷咁樣行錯棋，佢哋其實裏面內鬥到癡撚咗線，你有你講佢有佢做

其實佢想做魯魯修？

我從你們的對話當中已經看出整個結構性的問題，這是資本主義！

資本主義的糖衣在美好自由經濟的謊言中所包覆名為奴隸制度的毒藥！
你這個就是奴性 奴化你知道？
你這種想法也是這制度的加害者嗎？
今天不是你怎麼辦，是我們要怎麼辦，是它要怎麼辦。

這隻手今天已經不是我的手
這隻手
是人民的手、人民的意志、人民的法槌。

今天他不捶倒資本主義的高牆它不放下。

他不放下不是說你要不要的問題，今天妳說不要沒有用，他說不要沒有用，我說不要也沒有用。

你老闆說不要也沒有用!

這一個是人民的意志時代的洪流，這是我們無產階級的第一聲號角。

沒有人可以阻止他。

普魯士果個時代成班都帝國主義
佢已經唔係最專制既
同期仲有晚清，沙俄，OTTOMAN，奧匈幾隻大體量既紙老虎
呢班先係柒到無朋友

加速師＋攬炒師

細個都唔明歷史 up 乜 近一兩年就記哂入腦

共產黨嚴格黎講咪係佢地揀架囉 幾多人安於現狀
你試下比佢地一人一票 真係會選返共產黨架

有YouTuber實測係唔撚得架

我唔覺得有幾多人反對 我敢講暫時仲係絕大部分人支持

用圍棋嘅方法捉西洋棋？

挖地洞 原子彈炸地核 真全球攬炒

厲害了我的国

白天工作晚上讀書假日批判

鬥老豆嗰個係薄熙來

絕大部分條撚，你真係...

精致利己主義者先係匪國人主要構成囉...
係戰螂粉蛆最鍾意跳先顯得多。
我話反賊多嘅話你可以肯定我呃你。

但如果中國反共冇市場嘅，根本唔需要越嚟越喪心病狂嘅牆，實名制，大數據同查水表。

匪共自己都知放鬆信息把控，會有咩事發生。
冇謂咁睇得起呢隻紙老虎。

你啱woo

唔想知 繼續同我加速就得

香港區選都只係57％ 對 43％
我真係唔信中國唔係絕大部份人支持共產黨

退一萬步佢真係做到
但人地用緊運輸機送幾十噸野
佢有咩好自豪

哭成狗

佢以為自己係普京

想保命 但不斷加速

當年慈禧都以為自己班義和團好打得

講到托柒唔識轉膊
係嘅

支持同睇利益嘅牆頭草差好遠喎Ching，

你覺得經歷過文革嘅人，會真心戀共？？
驚槍杆子咋。

鴉片戰爭咁, 班清官個個都同皇帝講自己打到班鬼佬仆晒街, 形勢大好
支那咁多年根本冇撚進步過

問題係你唔硬會比人㩒住黎食，今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

小學生話你聽，咩叫青出於藍！

佐助？

想將中國變北韓掛

唔覺
香港上一代走難落黎 佢地一樣支持

玩大咗收唔到火囉。去到今時今日根本冇下台階

靜啦

留佢一條狗命

FC都唔夠你鬥

獨裁者自己享受咪夠囉
金仔都肥肥白白
人民死活毫無價值

好簡單姐，佢係dark knight
佢老豆開明派，攪到佢細細個書都冇得讀俾人捉左去勞改，令佢決心想推反中共
玩完膠，老實講我覺得佢係純粹on9

藍營大部分係騎牆搵食、服從權力
邊個有錢有權就跟邊個
嗰陣英國管 呢班撚屌聲都唔敢聲 個個低頭搵食

死硬撐中派比到盡1-2成 六七暴動個堆

咪係...
藍絲都只係牆頭草，佢就「唔覺」

匪共嘅存在合法性 根本只有兩個
經濟 同 武力
精神價值早就破產，
佢完全似係冇接觸過支國人。

我見到嘅過百個人，九成都係「歲月靜好」就得。

無謂駁你 反正大家都無實質數據
我係根據區選既總票做推算 我覺得足夠支持我既說法

下緊盤好大既棋

中國班網民真係全面極端民族主義，我好肯定咁話係真心信中國要稱霸世界。而且係你講既極端自私果種(嵗月靜好婊果種人類之癌)，相信稱霸後自已就可以好有錢，其他人點慘點死都noted and wfc……

唔係noted應話係wfc後主動拒絕知道之餘仲唔想其他人知果隻，恐怖到我懷疑過反社會型人格都唔會做到咁。反社會人格係知道人地痛苦但唔care,呢種係認為「有人好慘」呢個事實侵犯左佢地既生活

至於個監控越黎越癲係我睇黎係佢地本身有種好嚴重既不安感同控制欲上既狂熱，可以話係黎自極權政體同中國自古以黎普天之下莫非王土既心態混合出比東德更激進既社會監視制度

即使已成功搞到全都係狂熱順民都一樣繼續，因呢個係獨裁既本質，無神論但又有自比為神既聖人情結
呢種監控擴張係科技同經濟支出到極限先會停，就全民都加入體系都一樣會繼續擴張

btw,我覆你咁長係因睇你用某d詞語明顯係長期有觀察中國網絡生態先會咁用，甚至唔知你係咪本身係中國人

睇多啲書啦，睇老翻都唔緊要。

大清帝國做過
向全世界宣戰

我接觸過大陸狗
同意你講法

慈禧轉世

慈禧未就係單挑全球囉
盤棋咁大盤, 甴甴背後個棋神慈禧

首先，都係感謝長篇回覆先。

你講嘅其實有道理，喺我冇畀前提同好好描述...

前提係如果滅共mode啟動，知道中國抵擋唔住嘅絕對會轉軚，因為知道已經冇得救。

佢地e+撐共匪，係共匪「起碼算畀到飽飯佢地食」，雖然喺我睇嚟，就算係豬都識調配十四億勞動力，更何況支那人本來就係奴隸民族，好鍾意捱。

-
但上邊呢part同佢地咁撐共唔衝突，
係我心入邊反而係相輔相乘。
佢地有民族主義，國恥教育統統都係事實。
甚至皇漢主義者呢種「匪國內都政治不正確」嘅人，更係多如牛毛。
佢地有一大班人都真係想全球插滿五星紅旗。

但上邊個「中國夢」，只要動搖到實現嘅可能性，佢地好快就會鳩縮。
佢地係覺得自己集五千年厚黑學之大成，滲透做足，韜光養晦終有一日真係做得成。
睇下全世界之前點奶共，呢啲行為係好助長佢地內心，認為今舖真係可以清到外國袋嘅心。

但只要呢個設想嘅現實，基本盤有劇烈動搖。
夢碎左嘅佢地真係冇咁堅定...
我唔知上邊咁講你get 唔 get到，好像散修修咁。

大體係想講：佢地個願景係真係咁諗，但同時又味去到要付出所有去達成。
只要希望破滅佢地就識收，佢地冇嗰種狂熱。
本質依然係投機嘅存在。

-
btw，100%土生土長香港人。
只係如你所講咁，用左n+1年時間研究牆內生態。

咁點解釋慈禧太后敢

屌你老母

佢地信仰唔係政府，係錢。
盡量畀到佢地飽飯食就得。

的確佢地有民族主義情結，
有相當嘅狼子野心，但係只要擊潰佢地幻想嘅基本盤。
佢地自己都會隨之放棄。

佢地係因為經濟騰飛而起左某種錯覺。
覺得中國五千年歷史，只係因為當初鎖國而變得追唔上。
而家又學識意識形態滲透，又學識偷科技，又識得點樣利用民主漏洞。

一時變得自大，完全冇鄧小平條仆街嗰種百年遠見。

-
因為你如果問番幾年前嘅我，覺得中國崛唔崛起到，我覺得真係會。
一帶一路呢種種票式政策，完全似係前人百年盤算。
畀習包子玩到黃曬咁解。

問題係依家佢對面個個(美國)1打10，同對面打完都死左8，9成

但佢地接落黎一定係經濟差/稱霸受挫->香港人台灣人總之出面d人搞爛佢地既嵗月靜好->開戰/送晒佢地去集中營
呢種走向

佢地稱霸世界失敗信仰破滅既夢醒時份會好好睇，但肯定最後時刻會攬炒死好多人，佢地比香港人更熱衷都更清楚點先叫攬炒

btw維尼思維點諗其實睇班網民諗咩就知，根本一模一樣，佢地做咩大野都肯定係網上放風先

鎖國，希望用香港ＣＡＰ埋最後一轉水，然後同獨裁國家齊齊做山寨王。

十里山路不換肩

你諗下歷史 有邊個皇帝有做類似既野就知佢想做乜

其實我最有興趣係班港共走狗依家點諗
上咗賊船，去到公海，冇法上岸，齊齊等死。

反而毅主犬簡單啲，冇腦冇學識，最多打回原形做賤民或撈黑。

班法官暫時冇事，不過當國際唔承應香港司法獨立，佢地就會直接被外國視為獨裁國家刀手，結果同港共走狗一樣下場。

加速報復，加速師名不虛傳

【佢地稱霸世界失敗信仰破滅既夢醒時份會好好睇，但肯定最後時刻會攬炒死好多人，佢地比香港人更熱衷都更清楚點先叫攬炒】

緊係啦...當初毛魔大鬥全國，換嚟全國級別嘅社會秩序大洗牌...
就算e+ 70年過後，當權者都係所以紅二/三代。
就連香港人都成日話如果翻到去幾幾年就同李家誠鬥買地啦...

匪國人近幾年經歷緊極嚴重嘅經濟內卷化，
工賊橫行催生「996」、「奮鬥逼」嘅存在，佢地自己都識叫苦連天。
望天望地最望全國大洗牌，佢地覺得到時自己真係可以有一番作為，把握得住呢種大機遇。

-
至於死好多人？
我同你都改變唔到，除非話呢個世界係按願力運作嘅。
話曬我真係自從去過第一次六四游行起，就日咒夜咒中共徹底毁滅。

我真係好盼望睇到佢地向全世界跪低嘅可笑模樣...

習係毛澤東果派，覺得鄧江胡都係班竊國既走資派
佢憎鄧憎到要毀滅佢所有政治遺產，咁先係終身制,一國兩制下出國安法,戰狼外交根本原因(或者話鄧呢d全都係清算毛當年錯誤既政策

不過鄧應唔知遺計只有20年既效力，之後

【btw維尼思維點諗其實睇班網民諗咩就知，根本一模一樣，佢地做咩大野都肯定係網上放風先】

呢句我有保留，水災到今時今日，匪共都未出動老解去將紅事當白事辦。
咁樣嘅加分項就連支國人都係咁提，但今年你有聽到老解有救過災...？

維尼嘅思維完全不可理解，
我到而家都理解唔到點解佢成為千古一帝之後，要敗曬全中共累積幾十年嘅國力。
佢呢一代再韜光養晦多幾十年畀下代做，支國到時真係擋無可擋。

一帶一路正如我所講，根本冇可能係而家步步行步步錯嘅維尼熊諗出嚟嘅大計。
插旗落各國拓展另一條貿易線，對沿途各國經濟殖民同把握港口啊之類嘅基建。
完全係中國真係要開始「插到全世界都係五星旗」嘅體現嚟。

都算多得維尼熊，搞爛曬所有野。

果三個一個為革命資金搶銀行又逃獄幾十次，一個上戰場打仗，一個帶着d兵着草走n咁遠

鄧隔代指定既胡溫，已經整死咗一隻深紅（薄），不過睇漏咗隻ＰＯＯＨ。

其實ＰＯＯＨ個代人，個個都做過紅衛兵，崇拜毛魔。除非可以跳過一整代，否則都係死局。

我都成日睇牆內，發覺佢地真心無救
習近平同高官洗官媒腦，官媒洗牆內小粉紅腦，班小粉紅睇完又互相洗腦，小粉紅加官媒表演又洗番習近平腦令佢覺得13億人萬眾一心
所以黑警做左d咩，中共係唔會知，因為比片佢地睇的都係林鄭鄧柄強李加超，佢地只會睇到黑警點樣比”黃屍恐怖分子”打
藍媒洗藍絲腦，洗埋鄧柄強林鄭腦(佢地只會睇藍媒，所以鄧柄強分分鐘真心覺得黑警無做錯)，林鄭班底又”如實”同習近平講
所以黑警係玩哂，成個中國無人知佢地做左咩

應該話班網民同維尼同一副mindset,我唔知真係所謂既馬克思唯物定只係班網民同維尼一樣小學生思維

衰遠必豬

所以鄧既50年稱霸遺計算漏左佢老頂文革時既影響咁深遠，連爬上高位果d咁多年後都無法抹走果種影響

我知習係學毛，
唔係點解會有「毛病不改，積惡成習」。

但我理解唔到，點都推算唔到佢嘅核心動機。
人係因為動機而行動。
就咁因為憎恨，搞彎中國百年基業？
只要再忍埋佢呢代，過多幾十年滲透曬，
西方民主國家到時真係極大危機。

-
蘇聯雖然陰質，但係蘇聯笑話絕對唔係簡單野。
甚至唔係笑話，係佢地嘅厚黑學。

有個蘇聯人用嚟堅定自己嘅「投票無用論」嘅笑話/故事。

題：點樣令到同一班人，可以喺進行關於同一樣野時作出相反選擇？

答：係最終問題加上前置問題去誘導就得。
如核心問題係「你支唔支持戰爭？」
想佢地支持，就係前邊加幾條關於戰爭帶來嘅好處。
想反對嘅，就問啲：係某場某場戰爭中，合共有幾多士兵同人民死亡？咁樣嘅題目。

最終就會達到題目所講嘅野。
而匪共就係視人民係一種連思想都可培殖，操弄嘅政權。

本身就係蘇聯嘅遺腹子，又有五千年民鬥民嘅各種厚黑學。

太過深瞭人性弱點，我都唔敢諗再畀佢地和平發展幾十年嘅世界。

習近平先黃到仆晒街
一鋪搞爛中國共產黨

仲衰過當年大日本帝國政府

以人類身體黎講絕對係值得自豪
200斤行10里 講真 正常人舉起都成問題
佢仲要單邊10里路，咁既耐力肌力，除時一拳打爆坦克車，航母都打穿搞到架航母入水入到三峽咁撚樣都仲得，
當美軍係日本仔咁徒手撕開都唔係問題。

講到呢到你知點解中共敢挑機啦？習大大祕密操緊拳，到時一拳打爆白宮，單肩遼寧號不換肩
準備見證中国夢實現啦你地班連登仔

真係...所以我一直覺得堵截思想形同殺人，被牆封閉信息嘅人都唔會有幾多希望。

人係由出生到死都受信息灌輸/影響嘅存在。
正如嬌慣嘅鮮花係野外無法生存一樣，
共匪隔左百年換人，幾乎所有人都係食住中共啲抖音奶頭樂長大嘅傻閪當家做主。

唔通中國仲可以變網紅治國？
扼殺自己國家生命力嘅政權，真係蠢撚過閪。

感覺大陸個班人，共唔共產主義都無乜所謂
一個牌頭, 用嚟坤人宜已, 等佢地整人時可以"出師有名"

核心信個套/潛意識都係大中華天朝思想

佢係想做偉人，一定要做接力賽衝線果個。個人既野心大過中國稱霸計劃

鄧既十年任期制下佢注定只可以交棒比後面既人衝線，果陣可能佢已死左。佢絕唔接受呢種靜靜地贏下自已只係個配角既劇本

唯一方法就係先破十年任期制後加速整個計劃然後勝利衝線

btw, 2010前仲未有牆未有手機普及前班網民仲係正常人
見證着佢地由正常人到後來越黎越癲同冇人性

小粉紅同所謂網民思維，尚算可以理解。
被催化左民族主義同仇外情緒，又仲食緊改開經濟紅利。
係會有啲不切實際嘅妄想...

-
習包子我真係諗穿頭都唔明！
一個領導人！思維可以咁難理解！

侵侵都可以用【忠實嘅美國精神擁護者】【重心係美國價值】【令美國再次強大】【有啲濕鳩商家佬思維】，就解釋得差唔多。

習包子佢係冇法理解，
我以為我研究緊克蘇魯啲邪神個大腦。
完全搞唔明動機咁濟。

我見八國聯軍都無咩事

維尼捉緊一盤連佢都唔知點算既殘局

無人知個小學雞諗咩

自從「黑貓白貓」「姓社姓資」嗰刻起，全世界都知道共產主義精神已經徹底破產。

佢地只係想要重返天朝上國，
用國恥教育可以理解到佢地絕大部分嘅對外態度。
就連俄佬之前用「符拉迪沃斯托克」撚佢地，
佢地都變得開始敢講「終有一日要收返失地」呢啲評論。
國內有人鍾意西方思想就係慕洋犬，
日韓台就係「美帝後花園」。

有啲野出奇咁好解釋。

資訊篩選到佢地nba事件時坐滿場+區選泛民大勝完全理解唔到發生咩事，刻意製造既回音室超恐怖

搞到我諗起呢條片

【佢係想做偉人，一定要做接力賽衝線果個。個人既野心大過中國稱霸計劃。】
呢句好多人咁講...
亦係我都知所有推算中，最合理嘅一個。

但係...
我唔知係咪我個人理智值太高嘅問題。
我理解唔到呢種諗法...
完全膠過閪...

全國穩手嘅勝券，畀佢當垃圾咁掉。
佢一個失敗，就會成為千古大罪人，而佢個勝算你可以睇到有幾低...
佢成個人亦都係超頹，有樣睇。
最近個內需大循環演講，頭係白曬咁濟...

-
有時候我甚至覺得佢係為老豆報仇...
呢個理由仲解釋到點解佢「越錯越要做」...

2年前彭斯:魯迅感嘆過中國人對人既關系既理解只有皇帝對奴隸呢種唔係奴役他人就係被奴隸既關系

佢講出呢句果下我就明佢果邊有個真正了解中華文化既人
而唔係果d成世冇同華人接觸過既中國歷史教授既垃圾中國通
都明白西方開始醒，不過冇武肺加速可能黎唔切阻止一切

聽聞好似想打核戰

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

唔肯靜靜地贏先係真正既人性

佢應係6月楊潔遞去夏威夷傾國安法+呢個月多國歸邊果時先明自已玩爛左盤棋

之前全球爆武肺佢以為呢個係稱霸機會先推國安法(明居正前幾日咁講

佢地崇尚嘅「要吃得苦」，成句個立根之本係「吃得苦中苦 方為人上人」...

成個民族係社達主義主導嘅世界...
惡撚過閪 絕對唔可以畀呢種人稱霸世界,
自由 人權 平等係人類近代史以來，所發明出嘅最偉大嘅概念。

就算代價係香港跟埋一齊爆炸，
我都唔想匪國人再有運行。

當初佢上到位係因為佢夠廢。放佢上去，其他人搞掂晒啲權鬥/內鬥先真係放個領導人想去。但係估唔到個小學雞蠢唔晒。
搞打貪嚟鞏固自己勢力同鬥其他派。咁咪坐到呢個位。

全世界都要為過去既餒靖還數

外國用武肺既人命同經濟還1990年代64後30年黎既數

香港要還既要計1976後一直支持鄧既政策到今日，比人地多好多倍，世貿世衛外貿科技轉口呢d

整返個像黎拜佢

無可能
能力大家都見到
所以上到位一定係靠"狠"

講得好啱 大家唔洗估喇

問題喺當年嘅香港人有得揀咩...
就算有，而家嘅香港人又應該還呢筆數？

我知道就算係無辜嘅後代，
都要為前人養虎為患而受苦。
但唔好講係還債啦...
上一代嘅債要下代受，咪係匪國人？死後哪管洪水滔天」啲濕鳩思維嚟...

本能上排斥一切匪共濕鳩思維。
只要每個人都識得自由 人權 民主 嘅可貴，
世界上好多嘢，就會係一瞬間轉變㗎。

-
「如果大家都嘗試這樣想，世界就會在一瞬間得以轉變 。」
- 惡魔人Crybaby.

喺我睇嚟再狠都係班紅二代/三代圈內圍鬥嘅結果，
同猜皇帝冇分別。

啲包剪揼換成權鬥手法咁解，佢上位係好彩。
佢當時衰左，都係另一個圈內人補位。
從來唔係佢點殺出一條血路，同由零開始嘅毛魔時代比真係差得遠。

掛習大大大頭

我要打十個!

習: 有冇人識侵侵知佢鐘意咩禮物

呢個諗法唔係好現實 打得嘅話就好多變數 到時自己死咗都唔知咩事 同埋計漏咗中國分裂嘅可能性 所以所有派系都會寧願閉關鎖國多過開片

的確做唔到14億人市場 但其實都好好搵的 唔係都唔會咁多外國公司奶共啦 特別係大量娛樂產業

憨鳩思想研究中心

打開easy mode, 想試下玩hard mode

以前得係因為冇 internet
宜家

俾柒婆累撚死

佢想起世界歴史留名

連佢自己既人都要整個研究中心去研究佢想點

加速總路線嘛

中共內戰緊 如果唔周圍點火 佢皇位不保

有啲人仲估佢行緊咩棋，講到佢深不可測，大戰略家咁
其實根本唔係
只係一個又無國際視野，又要為保權位亂咁嚟嘅人

天人

似玩鳩佢

識弄權唔代表識治國，一個人無能嘅人喺弄權嘅時候通常都要靠虛張聲勢，佢就將哩套放埋落治國嗰度

就好似玩show hand，你明明係二仔底，但依然面不改容咁大對家，最後你都係有機會贏

Zhejiang party secretary Xi Jinping looking at a fan in 2004.

習交嘅嘢，識佢條鐡咩

台灣YouTuber做咗個實驗

（比人）圍棋

好撚有畫面
跟住播起鋼鍊ED
同爸爸相擁
旁邊既朋友軍人一齊歡呼

其實習on99 咩都唔做
得閒玩下新聞主播 冰冰

有咩事認衰仔應該又過骨

維尼的魯魯修

因為好多內部人唔出聲，等佢快 o 的加速到目的地囉

打交唔同打仗
而且我唔覺得比幾十個人打係反而安全
你成句說話係on撚9
扮智者懶係哲學
唔知你做乜鳩

小學畢業係咁

成班內閣都係睇官媒大
中共係一種信仰
唔夠真心嗰班都上唔到位

態度問題
至少習近平上到國家主席
經歷過幾多權鬥先上到呢個位

華為差少少藉著5G發展滲透全世界網絡
抖音成功打入年輕人潮流
令中共可以灌輸假新聞同意識形態俾佢地

淨係話人讀到小學
大學生又如何呢
無槍無權 誰怕誰

大大本身都好黃, 係黨逼佢咁做
佢話佢都係逼不得已

正常小學生做開咩決策

多難興邦
厲害了

民族主義情緒高脹唔開戰就等收皮

習近平原來係佐助 好感動

唔識轉膊

近平正在下一盤很大的棋

在下一盤很大的棋

聽多d袁爸爸您就會開始理解中共治國一切係家族鬥爭掌控為先

習仔知道以自己能力無辦法推走成個中共
係初期只係盡力去清除江派班大袋老虎,先削弱中共內嘅勢力
再用高姿態挑釁全世界 , 咁黨內人又唔覺有問題

習仔先係真.手足
唔好再鬧佢

賤狼外交呀嘛

有冇睇吳京套戰狼 睇內容就知支麻人依幾年想做乜

迎難而上

佢想用民主拖垮民主國家
到時佢就贏
賭好大

無料扮四條囉
唔洗諗得太深入
始終係小學生

唔好話你唔明
連中共高層，外交部都唔明
所以先建立習近平外交思想研究中心
偉大既時代必然產生偉大既思想

必定要集大權於一身，唔咁做的話，佢一退落黎 即刻含家剷。
隊冧好多人，先爬到呢個位，積落大量仇家
總之，就算中國變到北韓咁都要集大權於一尊！！

當年慈禧都係咁向八國宣戰，刁帝都係同佢同一 level

連蘇聯幾十年前既艦母技術都冇
要出術買人地隻船黎抄先追到
但係就吹到隻遼寧號可以打全世界咁

科技係真係要追既 追緊果階段幾核突都唔緊要
可唔可以真係追到果時先J
加速師可能真係扯得太勁 唔J唔得

唔通今上想釜底抽薪，激嬲人地打鳩自己然後順便宣布解體

有人講過佢行緊毛魔條路
以為行錯左堅持落去會變真理

彼得定律

係咪習囝

咁呢個係中共策略，民間開發d 咩就順勢揼大佢推出國際，每個國家都係咁做
但習係確實係將一手好牌打到今日四面楚歌既關鍵人物，你可以將佢假想做好勁既敵人然後恐懼/不恐懼
時代巨輪已經推動左，無論個個係希特拉定凱薩大帝，你同我點輕視都唔會影響到佢地既滅亡

議和呢個point 點得嚟
如果慈禧真係知義和拳係廢
又做乜不自量力向八國宣戰?

歷史係借古鑑今
並唔能夠預測未來
中國未來會點 仲係未知數

好L恐怖，無人敢講真話，以為自己真係世界第一

胡溫呢啲先老奸巨滑，真係行鄧小平個隻韜光養晦，慢慢建立，滲透嘅工程其實做得好順利，仲好識得用汶川大地震做 marketing

但習帝真係唔聽人講，仲要玩崇拜主義，到要見真章個陣先發覺自己原來甚麼都不是

彼得理論
越無能既高層就會開始用控制同恐懼黎強調自己既存在

即係個啲性能力有問題嘅男人比人笑過，佢地就報復，但到最後比人打 7

有時我都諗佢係咪真係弱智 唔夠偢但遼起晒所有國家

識權鬥唔代表識治國
唔係歷史上唔會有咁多奸臣禍國

慈禧權鬥夠叻啦，但到最後係點？
國際視野，智識，呢啲習帝又有無？

忍辱負重左幾十年報仇，仲勁過李登輝

雜總: 我話不換肩咋嘛，無話不休息

又唔又唔好咁講，當今中國點到有條細蛇，佢以為夠殺，點知歐洲點差都有條花，美國直情同花順，佢要All In自殺都無辦法。

中國管治方針從來就係為國民製造假想敵, 等佢地團結槍口對外, 就唔會想作反
所以家下周圍樹敵應該都係為左穩定國內情緒

二戰時日本都係呢個思維

上年講到明要全面鬥爭
佢真係做到了

成日話侵要選舉要孤注一擲搞大陸，習仔又何嘗唔係俾人逼上梁山

稱為盲棋

其實佢係曲線反共

似係玩緊all or nothing
想扮到成個呂布咁單挑晒全世界 贏就即刻稱霸 輸就total loss

我都覺.....當成個國家都係假野、假資訊，佢好難做到一個岩既決定...

係六四後呢類人差唔多無曬

不過咁, 清國都要經過多次列強戰爭, 太平天國, 維新失敗, 最後先谷到革命出來, 中間前後成50年時間

打鴉片戰爭果陣d國民都無諗過有革命既一日, 呢樣野好受外國科技進步影響

而家可能compress到個過程10-20年內完成

可能佢自己都唔知自己做緊乜

點會理你咁多
佢自會享受有權既感覺
唔會考慮咁多野
如果佢咁有遠見就唔會搞到今時今日咁
呢樣多得佢嗰班忠誠嘅狗
同一堆人幫佢打飛機
一味附和 到最後精盡人忙嗰陣咪知
到死個陣都可能覺得自己係光榮退休

佢既政敵咪親美，所以佢一縮就等於鬆章比政敵贏

佢都唔知自己做緊乜

搞笑

拳打美帝、腳踢英國、頭撞歐洲、念力抗日
中國超級列根

習總加速師

佢本人都係比官媒洗腦既受害者

你從人民角度出發梗係諗唔明啦

煲底下相見

小學生特別多幻想
以為自己係世界既主角 英雄

我真係唔信主席有咁委屈

準備移民美國

特登set到 very hard mode之後玩到仆哂街。個腦都幾新穎。

佢真係要滅共洗撚攪咁多嘢。
一句叫解放軍除咗政治局常委以外嘅全部殺，已經攪掂啦。

咁如果輪住呢

無路可退

你唔明 佢要用返當年殺死佢父親既方法殺死中國人
報仇既人唔會比個目標 死得咁痛快

真係唔明。sor.

如果真係咁，唔怪得佢捉咁大盤棋子

其實可以協商完成 但係中國咁多年嘅思想就係奴役同被人奴役 所以搞到宜家咁

要快速減少中國人口

有啲家族公司既太子仔/太子女都有啲咁既諗法

明顯就唔識玩啦
雖然老共一向冇諗過俾民主自由香港
但係世界各國都希望中國會變香港
如果廿幾年都淨係向呢個方向發展 就唔會神憎鬼厭
分分鐘真係超越美帝

澳洲佬咁大口氣同美帝聯合演習?

信唔信我派隊遼寧號戰鬥群過去悉尼......... 搶奶粉呀喇!

搶走晒你地D 奶粉, 餓撚死你地班Aussie BB

佢係魯魯修

佢自己都唔知佢想點！

推香港獨立 唯一出路

因為見北韓搞咗幾十年同全世界為敵個皇朝都未瓜仲好地地係度.所以覺得應該無事.

但北韓只係射落海刷存在感，點會好似支那咁戰狼外交

又下緊一盤好大既棋

如果佢真係想中共滅亡

好簡單, 明天即刻出兵攻打台灣, 保證一個星期後中共滅亡

北韓 其實醒目過佢好多
一時親近中共, 一時親近美國
左右逢源

習近平 直情係向全世界挑機

晚清時期
當時有D 地方官員 都係有愛國心......所以好憎 清政府, 有心包庇革命黨

家陣中共官員, 由上到下, 個個只係想貪污, 消滅聲音

如果2018年, 貿易戰開始果陣, 即刻認衰就可能無事

家陣中美 已經全面開拖, 家陣認衰, 中共黨內/中國國內 即刻反佢都似